我終於明白咩叫趕狗入窮巷

明明比人坐火車走就無事，你班狗係要走去打班青年人，咪比人圍返轉頭

抵撚死